如果維園行雷 真係好危險

用飛機seed雨會唔會行雷?
係咪中共毒招?

撐警搞左3次都未電死啦